搵人夾租

係長沙灣搵到個唔錯既盤
實用454尺唐二
兩房一廳新裝修
一房五千左右

我地兩個人兩隻貓
有無巴絲有興趣tg傾下
@qaz3024700

你兩個是男定女?